文化中心要人！！！

林鄭而家係文化中心出席緊活動呀！

8月5罷工